青衣長宏長亨交通大爆炸

塞到傻番工又遲到了

聽講係小巴佬罷工

點解冇人既 明明成個青衣都塞左

407定409 罷工

長宏以前409 總站個位賣左 409 冇位泊 要用埋407 個位 同泊街 泊街 被人抄牌 ， 積積下 佢地咪罷駛 地又識賣又唔處理好交通配套 岩岩聽個阿叔講

喺個迴旋處跪低

407擺工 佢老母

好似岩岩又俾人抄牌所以先嬲到罷工？

我作為長亨居民是非精支持的 政府真係做得唔好

似係407? 聽d 人吹水 話先有警察抄牌 引致小巴佬不滿 就霸晒成條行車線

小巴佬真係好慘 人工又低 又冇位去廁所 又比人屌 人工都唔夠比人抄牌費

佔領青衣

其實好慘 409 407呢d好多人搭既線 佢地唔罷工 我地都唔知佢地既配套原來係咁差既
不過自己冇位泊又賣地係咪on9?

不嬲夜晚都冇位泊車 咪張d車泊去教育徑果到囉 但果到成日有班私家車係到違泊 咪搞到一視同仁抄晒囉

而家朝朝亨澤學生家長都要渣車送學生返學 本身都冇位 日日朝早都塞撚哂

我都想知長宏個位點樣可以泊哂兩條車隊 叫班賣地狗黎研究下

青衣開始多人

做得好
差佬半夜抄牌有撚意思

又占中

真 係咪做數架
邊有可能搵d小巴黎開刀

做得好小巴佬 有志氣

今日遲左到 但我唔恨小巴佬 反而有d出左口氣既感覺

黑警335505 恐嚇市民 勾結違泊司機

未多得d on9仔報警
唔做又話唔做 做左又話做乜要告

個個去曬撲車邊得閒上連登

但小巴佬做得好 正苦根本on99 將個站拆撚左起樓 但又無位比人擺返